msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-22 19:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-13 12:40\n"
"Last-Translator: HearthSim\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /hsreplaynet/django/en/LC_MESSAGES/django.po\n"

#: api/fields.py:9
#, python-brace-format
msgid "{input} is not a valid member of {enum}."
msgstr "{input}은 {enum}의 유효 회원이 아닙니다."

#: api/views/features.py:33
msgid "Code has already been used."
msgstr "이미 사용된 코드입니다."

#: api/views/features.py:35
msgid "Code does not apply to this account."
msgstr ""

#: api/views/features.py:37
msgid "Code has not been activated yet."
msgstr "코드가 아직 활성화 되지 않았습니다."

#: api/views/features.py:46
msgid "Code is invalid or has expired."
msgstr "코드가 유효하지 않거나 만료됨."

#: api/views/features.py:50
msgid "Code did not affect this account and remains valid."
msgstr "코드는 이 계정에는 영향을 미치지 않았고 아직 유효합니다."

#: api/views/features.py:52
msgid "Code has been applied to your account."
msgstr "코드가 귀하의 계정에 적용 되었습니다."

#: billing/views.py:294
msgid "Error adding payment card"
msgstr "카드 추가 중 오류가 발생했습니다"

#: billing/views.py:298
msgid "Your card was declined. Please use a different card."
msgstr "결제가 거절되었습니다. 다른 카드를 이용해주세요."

#: billing/views.py:314
msgid ""
"That email address is associated with another account. If you'd like to "
"merge accounts, please contact us!"
msgstr "다른 계정과 연결되어있는 이메일이네요. 두 계정을 합칠 수 있습니다!"

#: billing/views.py:342
msgid "You have multiple subscriptions. Please contact us."
msgstr "2개 이상의 구독이 활성화되어있습니다. 문의바랍니다."

#: billing/views.py:356
msgid "Your subscription has expired."
msgstr "구독 기간이 만료되었습니다."

#: billing/views.py:362
msgid ""
"Your current subscription is still active. If you are having billing issues, "
"please contact us!"
msgstr "아직 구독이 활성화되어있습니다. 결제 관련 문제가 있다면 문의바랍니다."

#: billing/views.py:366
msgid "You are already subscribed!"
msgstr "이미 구독하셨습니다!"

#: billing/views.py:372 billing/views.py:616 billing/views.py:683
msgid "You already have an active or a pending subscription."
msgstr ""

#: billing/views.py:400
msgid "Could not process subscription."
msgstr ""

#: billing/views.py:417
msgid ""
"Your card declined the charge. Please contact your bank for information."
msgstr "결제가 거절되었습니다. 은행에 문의바랍니다."

#: billing/views.py:419
msgid ""
"Your card does not support payments in USD. Please try a different card."
msgstr ""
"USD(미국 달러) 결제를 지원하지 않는 카드입니다. 다른 카드를 이용해주세요."

#: billing/views.py:421
msgid "Your card has exceeded its credit limit. Please use a different one."
msgstr "한도를 초과한 카드입니다. 다른 카드를 이용해주세요."

#: billing/views.py:423
msgid "Your card has insufficient funds to proceed."
msgstr "잔액이 부족한 카드입니다."

#: billing/views.py:427
msgid ""
"Your card was declined, you have not been charged. Please try a different "
"card; contact us if this persists."
msgstr ""
"결제가 거절되었습니다. 아직 출금이 되지 않았습니다. 다른 카드를 이용해주세"
"요; 만약 이 증상이 계속된다면 문의바랍니다."

#: billing/views.py:460
msgid "You are now subscribed!"
msgstr "이제 구독 되었습니다!"

#: billing/views.py:469
msgid " Please contact us if you are receiving this in error."
msgstr " 이 메시지를 보신다면 문의바랍니다."

#: billing/views.py:475
msgid "You have multiple subscriptions - something is wrong."
msgstr "여러 번 구독하셨습니다 - 무언가 잘못되었어요"

#: billing/views.py:481
msgid "You are not subscribed."
msgstr "구독하지 않은 계정입니다."

#: billing/views.py:496
msgid "Your subscription cannot be canceled immediately."
msgstr "지금은 구독을 취소할 수 없습니다."

#: billing/views.py:498
msgid "Could not cancel your subscription."
msgstr "구독을 취소할 수 없습니다."

#: billing/views.py:507
msgid "Your subscription has been cancelled."
msgstr "구독을 취소하였습니다."

#: billing/views.py:566
msgid "Could not update default card."
msgstr "기본 카드를 수정할 수 없습니다."

#: billing/views.py:584
msgid " Please contact us if you are seeing this in error."
msgstr " 이 메시지를 보신다면 문의바랍니다."

#: billing/views.py:605
msgid "Unable to complete subscription."
msgstr "구독을 완료할 수 없습니다."

#: billing/views.py:610
msgid "Invalid subscription token."
msgstr "유효하지 않은 구독 토큰입니다."

#: billing/views.py:613
msgid "You are not logged in as the correct user."
msgstr "올바른 유저로 로그인 하지 않았습니다."

#: billing/views.py:635
msgid "Subscription was cancelled by PayPal."
msgstr ""

#: billing/views.py:643
msgid "You are now subscribed with PayPal!"
msgstr "페이팔로 구독했습니다!"

#: billing/views.py:664
msgid "Invalid token while cancelling payment."
msgstr "구독 취소 중 유효하지 않은 토큰"

#: billing/views.py:669
msgid "Payment has already completed and cannot be cancelled."
msgstr ""

#: billing/views.py:673
msgid "Your payment was interrupted."
msgstr "결제가 중단되었습니다."

#: billing/views.py:687
msgid "Could not determine your plan."
msgstr ""

#: billing/views.py:692
msgid "Invalid Paypal plan."
msgstr "유효하지 않은 페이팔 플랜입니다."

#: settings.py:322
msgid "Full access to your HSReplay.net account"
msgstr ""

#: settings.py:323
msgid "Access information about your connected social accounts"
msgstr ""

#: settings.py:324
msgid "View your Hearthstone card collection"
msgstr ""

#: settings.py:325
msgid "Upload your Hearthstone card collection to the site"
msgstr ""

#: settings.py:326
msgid "View your replays"
msgstr ""

#: settings.py:327
msgid "Update and delete your replays"
msgstr ""

#: settings.py:328
msgid "Access the Partner API"
msgstr ""

#: settings.py:329
msgid "Read access to the tournaments service"
msgstr ""

#: settings.py:330
msgid "Write access to the tournaments service"
msgstr ""

#: settings.py:331
msgid "View your webhooks"
msgstr ""

#: settings.py:332
msgid "Create and delete webhooks on your behalf"
msgstr ""

#: templates/account/account_inactive.html:6
msgid "Account inactive"
msgstr "계정 비활성화"

#: templates/account/account_inactive.html:9
#, python-format
msgid ""
"This account is inactive or has been banned. Please <a href=\"mailto:"
"%(site_email)s\">contact us</a> if this is in error."
msgstr ""

#: templates/account/api.html:7
msgid "Authentication Tokens"
msgstr ""

#: templates/account/api.html:12
#, python-format
msgid ""
"You do not have any upload client associated with your account. <a href="
"\"%(downloads_url)s\">Download Hearthstone Deck Tracker</a> and claim your "
"account from there!"
msgstr ""

#: templates/account/api.html:19
msgid ""
"The following tokens can be used to upload your games. Keep them private!"
msgstr ""

#: templates/account/api.html:22
msgid "Application"
msgstr ""

#: templates/account/api.html:23
msgid "Token"
msgstr ""

#: templates/account/api.html:24
msgid "Created on"
msgstr ""

#: templates/account/api.html:45
msgid "Webhooks"
msgstr ""

#: templates/account/api.html:48 templates/webhooks/detail.html:11
msgid "Webhooks have been deprecated"
msgstr ""

#: templates/account/api.html:49 templates/webhooks/detail.html:12
msgid ""
"No new endpoints can be added. We will continue to deliver existing webhooks "
"for the time being."
msgstr ""

#: templates/account/api.html:56
msgid "You don't have any webhooks set up right now."
msgstr ""

#: templates/account/api.html:61
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: templates/account/api.html:62
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: templates/account/api.html:63
msgid "Active"
msgstr "사용 중"

#: templates/account/base.html:14
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/account/base.html:15
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/account/base.html:17
msgid "Billing"
msgstr "지불내역"

#: templates/account/base.html:19 web/views/dashboard.py:86
msgid "API Access"
msgstr "API 엑세스"

#: templates/account/base.html:20
msgid "OAuth Apps"
msgstr "OAuth Apps"

#: templates/account/base.html:22 templates/account/login.html:69
#: templates/account/signup.html:33
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: templates/account/base.html:24 templates/socialaccount/connections.html:9
msgid "Connected accounts"
msgstr "연결된 계정"

#: templates/account/base.html:25
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

#: templates/account/base.html:29 templates/account/logout.html:6
#: templates/account/logout.html:17
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/account/delete_replays.html:6
#: templates/account/delete_replays.html:19
msgid "Delete my replays"
msgstr "리플레이 삭제"

#: templates/account/delete_replays.html:9
msgid "Are you sure?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

#: templates/account/delete_replays.html:10
msgid ""
"Deleting your replays will unlink them from your account and make any "
"previously-shared replay URL inaccessible."
msgstr ""
"리플레이를 삭제할 경우 리플레이는 계정과 분리되고 리플레이를 공유했던 URL도 "
"연결 해제됩니다."

#: templates/account/delete_replays.html:12
msgid ""
"Your personal statistics will not be reset. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "개인 통계정보는 재설정되지 않습니다. 계속하시겠습니까?"

#: templates/account/delete_replays.html:18
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/account/email.html:6
msgid "Email Addresses"
msgstr "이메일"

#: templates/account/email.html:10
msgid "The following email addresses are associated with your account:"
msgstr "다음 이메일들이 계정과 연결되어있습니다:"

#: templates/account/email.html:18
msgid "✔ Verified"
msgstr ""

#: templates/account/email.html:23
msgid "Re-send Verification"
msgstr "인증 재전송"

#: templates/account/email.html:28
msgid "✔ Primary"
msgstr "✔ 기본"

#: templates/account/email.html:33
msgid "Make Primary"
msgstr "기본으로 지정"

#: templates/account/email.html:42 templates/socialaccount/connections.html:53
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: templates/account/email.html:64
msgid "Add email address"
msgstr "이메일 추가"

#: templates/account/email.html:73
msgid "Notification settings"
msgstr "알림 설정"

#: templates/account/email.html:77
msgid "Control which types of emails you receive at your primary address."
msgstr ""

#: templates/account/email.html:83
msgid "Account & security (required)"
msgstr "계정 & 보안 (필수)"

#: templates/account/email.html:84
msgid "Billing (required)"
msgstr "결제 (필수)"

#: templates/account/email.html:87
msgid "Product and feature announcements"
msgstr "제품 및 기능 알림"

#: templates/account/email.html:91
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/account/email.html:99
#, python-format
msgid ""
"Looking for a password setting? You can sign with any of <a href="
"\"%(connected_accounts_url)s\">your connected Blizzard accounts</a>, there "
"is no HSReplay.net password."
msgstr ""

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hello %(user)s!\n"
"\n"
"You've added this email address to your account. We need to verify that you "
"own it.\n"
"\n"
"If this is correct, go to the following URL within three days to confirm:\n"
"\n"
"%(activate_url)s\n"
"\n"
"If this was not you, you can simply ignore this email.\n"
"\n"
"Cheers,\n"
"The HSReplay.net Team\n"
msgstr ""
"안녕하세요 %(user)s님!\n"
"\n"
"방금 이 이메일을 계정에 추가하셨습니다. 추가 완료를 위해 이메일 소유자 인증"
"이 필요합니다..\n"
"\n"
"당신이 맞다면, 3일 안에 아래 확인 링크를 클릭해주세요:\n"
"\n"
"%(activate_url)s\n"
"\n"
"만약 당신이 아니라면, 이 이메일은 그냥 무시하셔도 좋습니다.\n"
"\n"
"감사합니다.\n"
"HSReplay.net 팀\n"

#: templates/account/login.html:14
#, python-format
msgid "Sign in to continue to %(oauth2_client)s"
msgstr "%(oauth2_client)s으로 로그인"

#: templates/account/login.html:19
msgid ""
"We'll send you to the official Blizzard site where you can securely sign in."
msgstr ""
"당신이 안전하게 로그인 할 수 있는 공식 블리자드 사이트로 보내드리겠습니다."

#: templates/account/login.html:21
msgid "Blizzard will redirect you back here once you're done."
msgstr "로그인이 완료되면 여기로 되돌아옵니다."

#: templates/account/login.html:30
msgid "Log in with Blizzard"
msgstr "블리자드 계정으로 로그인"

#: templates/account/login.html:34
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: templates/account/login.html:36
msgid "US / EU / SEA"
msgstr "아메리카 / 유럽 / 아시아"

#: templates/account/login.html:41
msgid "China (CN)"
msgstr "중국 (CN)"

#: templates/account/login.html:48
msgid ""
"HSReplay.net never gains access to your Blizzard email address or password."
msgstr ""
"HSReplay.net은 절대로 당신의 블리자드 이메일이나 비밀번호를 취득하지 않습니"
"다."

#: templates/account/login.html:58
msgid ""
"Not using a Blizzard account? Sign in with your username and password here."
msgstr "블리자드 계정이 없으세요? 아이디와 비밀번호로 가입하세요."

#: templates/account/login.html:68 templates/account/signup.html:27
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: templates/account/login.html:72
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: templates/account/logout.html:10
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "로그아웃하시겠습니까?"

#: templates/account/password_reset.html:11
msgid "Password reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/account/password_reset.html:13
msgid ""
"Forgot your password? Enter your email below, we'll send you a link to reset "
"it."
msgstr ""
"비밀번호를 잊으셨나요? 이메일을 입력하시면 비밀번호를 설정 할 수 있는 링크를 "
"보내드리겠습니다."

#: templates/account/password_reset.html:19
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/account/password_reset.html:25
#, python-format
msgid "Need help? <a href=\"mailto:%(site_email)s\">Contact us</a>."
msgstr ""
"도움이 필요하십니까? <a href=\"mailto:%(site_email)s\">문의바랍니다</a>."

#: templates/account/signup.html:8 templates/account/signup.html:39
#: templates/socialaccount/signup.html:12
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: templates/account/signup.html:10
msgid "To sign up to HSReplay.net, use your Blizzard account."
msgstr "HSReplay.net에 가입하기 위해 블리자드 계정이 필요합니다."

#: templates/account/signup.html:16
msgid "Alternatively, sign up with an email and password."
msgstr "대신, 이메일과 비밀번호로 가입할 수 있습니다."

#: templates/account/signup.html:30 templates/socialaccount/signup.html:46
msgid "Email address"
msgstr "이메일"

#: templates/account/signup.html:36
msgid "Password (repeat)"
msgstr "비밀번호(재확인)"

#: templates/account/snippets/already_logged_in.html:3
#, python-format
msgid "You are already logged in as <em>%(user)s</em>."
msgstr "이미 <em>%(user)s</em>로 로그인하셨습니다."

#: templates/account/verification_sent.html:7
msgid "Verify your e-mail address"
msgstr "이메일을 인증해주세요"

#: templates/account/verification_sent.html:11
msgid ""
"We have sent you an e-mail for verification. Follow the link in it to "
"finalize the signup process."
msgstr "인증메일을 보냈습니다. 메일 안 링크를 눌러 가입을 완료해주세요."

#: templates/account/verification_sent.html:14
#, python-format
msgid ""
"Please <a href=\"mailto:%(site_email)s\">contact us</a> if you do not "
"receive it within a few minutes."
msgstr ""

#: templates/footer.html:9
msgid "Back to top"
msgstr "맨 위로"

#: templates/footer.html:19
msgid "Social Media"
msgstr ""

#: templates/footer.html:23
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "트위터에서 팔로우하세요"

#: templates/footer.html:29
msgid "Join our Discord server"
msgstr "디스코드에 참여하세요"

#: templates/footer.html:35
msgid "Like us on Facebook"
msgstr "페이스북에서 좋아요를 눌러주세요"

#: templates/footer.html:46 templates/navigation.html:65
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: templates/footer.html:47 templates/navigation.html:71
msgid "Premium"
msgstr "프리미엄"

#: templates/footer.html:48
msgid "Your Account"
msgstr ""

#: templates/footer.html:52
msgid "Help"
msgstr "고객센터"

#: templates/footer.html:55
msgid "Support Center"
msgstr ""

#: templates/footer.html:58
msgid "Contact"
msgstr "문의하기"

#: templates/footer.html:63
msgid "Legal"
msgstr "법률 관련 문서"

#: templates/footer.html:66
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 이용약관"

#: templates/footer.html:70
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: templates/footer.html:75
msgid "Manage Cookie Settings"
msgstr ""

#: templates/footer.html:84
msgid "About Us"
msgstr "소개"

#: templates/footer.html:88
msgid "Careers"
msgstr "채용정보"

#: templates/footer.html:99
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#: templates/footer.html:100
msgid "This website is not affiliated with Blizzard Entertainment."
msgstr "이 웹사이트는 블리자드 엔터테인먼트 소속이 아닙니다."

#: templates/navigation.html:10
msgid "Toggle navigation"
msgstr "메뉴보기"

#: templates/navigation.html:30
msgid "Articles"
msgstr "최근소식"

#: templates/navigation.html:37
msgid "Trending"
msgstr "떠오르는 덱"

#: templates/navigation.html:44
msgid "Meta"
msgstr "최신유행"

#: templates/navigation.html:51
msgid "Decks"
msgstr "덱"

#: templates/navigation.html:58
msgid "Cards"
msgstr "카드목록"

#: templates/navigation.html:71
msgid "Refer a Friend"
msgstr "친구에게 추천하기"

#: templates/snippets/noscript.html:5
msgid ""
"It looks like you have Javascript turned off. This page will not work "
"correctly. <a href=\"https://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">Here is how to enable it</a>."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:7
msgid "Authentication error"
msgstr "인증 오류"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:28
msgid "Back to the office."
msgstr "뒤로가기"

#: templates/socialaccount/connections.html:14
msgid ""
"The following social accounts are connected to your HSReplay.net account. "
"You may sign in with any connected Blizzard account."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/connections.html:41
msgid "Make primary"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/connections.html:44
msgid "Primary account"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/connections.html:62
msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "아직 연결한 소셜 네트워크 계정이 없습니다."

#: templates/socialaccount/signup.html:17
msgid ""
"The Blizzard account you are signing up with does not have a confirmed "
"battletag yet, and cannot play Hearthstone."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:18
msgid ""
"Please <a href=\"https://www.blizzard.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener"
"\">visit Blizzard.com</a> and sign out to choose a different account."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:22
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a> if you need help signing in to an "
"existing account."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:26
msgid ""
"You are about to create a new HSReplay.net account. Please enter and confirm "
"your details below:"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:32
msgid "Battletag"
msgstr "배틀태그"

#: templates/socialaccount/signup.html:41
msgid "You can change this later by connecting additional accounts."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:54
msgid ""
"Used for account and billing purposes and for optional product updates. "
"Email confirmation is required."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:61
#, python-format
msgid "I agree to the <a href=\"%(tos_url)s\">Terms of Service</a>."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:68
msgid "I want to receive product updates by email."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:76
msgid "Already have an HSReplay.net account?"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:77
msgid ""
"If you keep seeing this page despite having registered an HSReplay.net "
"account in the past, you may be logged into the wrong Blizzard account."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:78
msgid ""
"You can sign in to a different Blizzard account by following these steps:"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:82
msgid "Sign out of your Blizzard account"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:87
msgid "Return to the HSReplay.net sign in page"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:90
msgid "Sign into the correct Blizzard account"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:94
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a> if you need help signing in to an "
"existing account. We can merge accounts for you!"
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:18
msgid ""
"Watch and share Hearthstone replays directly from your web browser. Explore "
"advanced statistics about decks and cards based on millions of games per "
"week."
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:41
msgid "HSReplay.net - Unleash your potential"
msgstr "HSReplay.net - 하스스톤 승률통계"

#: web/views/__init__.py:137
msgid "Download Hearthstone Deck Tracker"
msgstr "하스스톤 덱 트래커 다운로드"

#: web/views/__init__.py:139
msgid "HSReplay.net Companion App"
msgstr "HSReplay.net 컴패니언 앱"

#: web/views/__init__.py:141
msgid "Hearthstone Deck Tracker is a free app to help you play like the pros."
msgstr ""
"하스스톤 덱 트래커는 당신이 프로들처럼 플레이 할 수 있게 도와주는 무료 프로그"
"램입니다."

#: web/views/archetypes.py:17
msgid "Hearthstone Meta"
msgstr "하스스톤 메타"

#: web/views/archetypes.py:19
msgid ""
"Explore the Hearthstone meta game and find out how the archetypes match up."
msgstr ""

#: web/views/archetypes.py:28
msgid "Discover"
msgstr "발견하기"

#: web/views/archetypes.py:30
msgid ""
"Engage with the up-and-coming Hearthstone meta game to discover the newest "
"archetypes and what's next."
msgstr ""

#: web/views/archetypes.py:42
msgid "Archetype"
msgstr "아키타입"

#: web/views/archetypes.py:47
msgid "This archetype is no longer available."
msgstr "이 아키타입은 더 이상 유효하지 않습니다."

#: web/views/archetypes.py:53
#, python-brace-format
msgid "Find stats and different {name} decklists."
msgstr ""

#: web/views/cards.py:23 web/views/cards.py:108
msgid "Hearthstone Card Statistics"
msgstr "하스스톤 카드 통계"

#: web/views/cards.py:25
msgid ""
"Compare statistics about all collectible Hearthstone cards. Find the cards "
"that are played the most or have the highest winrate."
msgstr ""
"수집 가능한 모든 하스스톤 카드 통계를 비교합니다. 가장 승률이 높은 카드와 가"
"장 많이 플레이한 카드를 찾아보세요."

#: web/views/cards.py:36
msgid "My Cards"
msgstr "내 카드"

#: web/views/cards.py:99
msgid "No card found matching the query."
msgstr "해당 카드가 없습니다."

#: web/views/cards.py:118
msgid "Statistics and decks!"
msgstr "통계와 덱!"

#: web/views/cards.py:144
msgid "Hearthstone Card Editor"
msgstr "하스스톤 카드 에디터"

#: web/views/collections.py:11
msgid "My Collection"
msgstr "내 카드"

#: web/views/collections.py:24
msgid "Collection"
msgstr "내 카드"

#: web/views/collections.py:37
#, python-brace-format
msgid "{user}'s Hearthstone Collection"
msgstr "{user}의 하스스톤 카드 모음"

#: web/views/dashboard.py:39
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: web/views/dashboard.py:98
msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

#: web/views/dashboard.py:123
msgid "This account cannot be deleted."
msgstr "이 계정은 삭제할 수 없습니다."

#: web/views/dashboard.py:151
msgid "Your replays have been deleted."
msgstr "리플레이를 삭제하였습니다."

#: web/views/dashboard.py:186
msgid "Could not make account primary."
msgstr ""

#: web/views/dashboard.py:260
msgid ""
"Check your inbox! We've sent an email to confirm your subscription "
"preferences."
msgstr ""

#: web/views/dashboard.py:267 web/views/dashboard.py:273
msgid "Failed to save your email preferences. Please try again later!"
msgstr ""

#: web/views/dashboard.py:283
msgid "Your email preferences have been saved."
msgstr ""

#: web/views/dashboard.py:299
msgid "Create a webhook"
msgstr "웹훅 생성"

#: web/views/dashboard.py:310
msgid "Update a webhook"
msgstr "웹훅 수정"

#: web/views/dashboard.py:336
msgid "OAuth Applications"
msgstr "OAuth Applications"

#: web/views/dashboard.py:383
msgid "Your OAuth Application"
msgstr "당신의 OAuth Application"

#: web/views/decks.py:17
msgid "Hearthstone Decks"
msgstr "하스스톤 덱"

#: web/views/decks.py:19
msgid ""
"Find popular Hearthstone decks for every class, card and game mode. Compare "
"winrates and find the deck for you!"
msgstr ""

#: web/views/decks.py:27
msgid "My Decks"
msgstr "내 덱"

#: web/views/decks.py:45
msgid "Deck does not exist."
msgstr "덱이 존재하지 않습니다."

#: web/views/decks.py:55
msgid "Deck list is too small."
msgstr "덱이 너무 작습니다."

#: web/views/decks.py:59
msgid "Deck list contains uncollectible cards."
msgstr "덱 리스트에 수집 불가능한 카드가 포함되어 있습니다."

#: web/views/decks.py:71
#, python-brace-format
msgid "{name} stats and decklist. Import it: {deckstring}"
msgstr ""

#: web/views/decks.py:90
msgid "Trending Hearthstone Decks"
msgstr "떠오르는 하스스톤 덱"

#: web/views/decks.py:92
msgid ""
"Find the up-and-coming decks with rising popularity in Hearthstone for each "
"class updated every single day."
msgstr "매일 매일 업데이트되는 최신 인기 덱을 찾아보세요."

#: web/views/oauth2.py:46
msgid "Access has been revoked."
msgstr "액세스가 취소되었습니다."

#: web/views/oauth2.py:80
#, python-brace-format
msgid "{count} access tokens deleted."
msgstr "{count} 액세스 토큰 삭제."

#: web/views/premium.py:20
msgid "HSReplay.net Premium"
msgstr "HSReplay.net 프리미엄"

#: web/views/premium.py:22
msgid ""
"More filters, more features, more data: Gain access to advanced Hearthstone "
"statistics backed by millions of games with HSReplay.net Premium for "
"HSReplay.net."
msgstr ""
"더 많은 필터, 더 많은 기능, 더 많은 데이터: 수십만개의 게임으로 HSReplay.net"
"이 산출해낸 고급 통계정보를 접해보세요."

#: web/views/profiles.py:27
msgid "User does not exist."
msgstr "존재하지 않는 사용자입니다."

#: web/views/replays.py:18
msgid "My Replays"
msgstr "내 리플레이"

#: web/views/replays.py:147
msgid "Uploading replay…"
msgstr "리플레이 업로드 중…"
